係咪同一條蠢閪? 有冇人爆料

條女俾人斷正

有冇俾同學仔俾條蠢閪拖埋落水想做鳩佢啊
快啲爆料派花生俾大家啦

Hugo 最近好出名

係咩科

係啦 藍絲狗 快撚啲比人踢出校啦 抄都唔撚識抄 廢撚到
藍絲狗啲智商真係特別低

出名過wai chun

死臭4

Engg Multivariable calculus

冇圖?

叫緊人爆料囉蠢閪

巴屎閉

覺唔覺蠢閪哩個term好父權
現實唔夠膽講 京俾人打
唯有上網講多啲

我現實通常一巴星左先,之後補番sorry.

有冇鬧佢先

睇情況,打左就say sor,鬧左會解釋番話我真係太嬲

好man 平時係咪唔沖涼唔剃鬚

覺得個樓主鬼鬼地
一係就係一個策劃幾個月嘅精心借刀佈局
如果唔係就真係蠢撚個隻豬

捉緊好大盤棋.

冇人爆料？